ea server正一垃圾

打個fifa18
乜撚嘢暫停服務啊
你有撚服務過
我淨係想打機摭